呢首歌聽到哭能左... 香港人同般咸道石牆樹一樣重生

願榮光歸香港創作團隊
DGX music
最新歌曲《這地》

咁高汁得個4萬View！同我推爆去
周圍share比人聽！！！

在最恐慌 身邊的是你

手足支持住！

CLS

好波

麻麻地

推